條街多左好多救護車出勤， 好大機會肺炎已入社區

推落黎既唔係老人家， 係後生都有
拎住嘔吐物落樓

大家好自為之

圖？source?

用個腦都知啦白痴仔

唔停高鐵，唔封武漢

預左啦

落街自己食早餐睇下
岩岩樓下先有一架

Fake news我死全家

「突發」中環應該又入一球

見唔見到?

其實最近真係多左好多白車走黎走去，場運動未開始之前都唔覺有咁多